{
  "requested_url": "http://www.journaldemontreal.com/rss.xml",
  "fetched_at": "2018-02-18T22:20:48.804626",
  "status_code": 200,
  "response_text": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<rss xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\"\n   xmlns:media=\"http://search.yahoo.com/mrss/\" version=\"2.0\">\n<channel>\n  <atom:link href=\"http://www.journaldemontreal.com//rss.xml\" rel=\"self\" type=\"application/rss+xml\" />\n  <title>Accueil</title> \n  <description>Le Journal de Montr\u00e9al - Accueil</description>\n  <link>http://www.journaldemontreal.com/</link>\n  <copyright>(C) Copyright 2018 Le Journal de Montr\u00e9al</copyright>\n  <lastBuildDate>2018-02-18 11:50:37</lastBuildDate>\n  <language>fr-can</language>\n    <item>\n      <title>Jeux olympiques: le Canada acc\u00e8de aux quarts de finale au hockey</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-canada-accede-aux-quarts-de-finale-au-hockey</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 09:36:04 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-canada-accede-aux-quarts-de-finale-au-hockey</guid>\n      <description>GANGNEUNG | Le Canada a battu la Cor\u00e9e lors de son dernier match de la phase pr\u00e9liminaire dimanche, mais ce ne fut pas aussi facile que pr\u00e9vu. La formation canadienne en a fait juste assez pour venir \u00e0 bout du club h\u00f4te au compte de 4-0 devant une salle comble \u00e0 l\u2019ar\u00e9na Gangneung. Avec une victoire combin\u00e9e \u00e0 la victoire de la Su\u00e8de contre la Finla</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/24a4fdf4-7a3d-44a9-849e-3a3685d7f4e7_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>1-800-SAVE-AN-ANGLO</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/1-800-save-an-anglo</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 05:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/1-800-save-an-anglo</guid>\n      <description>Hier, je me suis lev\u00e9 d\u2019excellente humeur.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/bf40eeaa-4cc7-4e36-bb91-0d6f0115e413_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Le bilinguisme pas assez pr\u00e9sent selon les anglos </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-bilinguisme-pas-assez-present-selon-les-anglos</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-bilinguisme-pas-assez-present-selon-les-anglos</guid>\n      <description>Les anglophones veulent plus d\u2019affiches bilingues et un accueil dans les deux langues au Qu\u00e9bec, selon un sondage L\u00e9ger. Certains se sont donn\u00e9 la mission de convaincre les commer\u00e7ants d\u2019ajouter l\u2019anglais \u00e0 leurs enseignes.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/0723588e-23b0-4396-8b50-653eef7f13b2_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=17\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Des poup\u00e9es pas comme les autres d\u00e9barquent au Qu\u00e9bec</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/des-poupees-pas-comme-les-autres-debarquent-au-quebec</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 00:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/des-poupees-pas-comme-les-autres-debarquent-au-quebec</guid>\n      <description>Alors qu\u2019elles font un v\u00e9ritable tabac en Asie et en Europe, les controvers\u00e9es poup\u00e9es sexuelles, la plupart du temps con\u00e7ues sur mesure et troublantes de r\u00e9alisme, commencent \u00e0 faire leur apparition au Qu\u00e9bec.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/3ef8aefc-575e-4f8a-92c3-a079e2e52d63_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=10\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>S\u00e9rie \u00abFugueuse\u00bb: beaucoup d\u2019appels de parents en d\u00e9tresse</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/serie-fugueuse-beaucoup-dappels-de-parents-en-detresse</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:49:47 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/serie-fugueuse-beaucoup-dappels-de-parents-en-detresse</guid>\n      <description>Alors que la diffusion de la s\u00e9rie \u00abFugueuse\u00bb sur les ondes de TVA provoque son lot d\u2019inqui\u00e9tude chez plusieurs parents, un organisme qui aide les femmes victimes d\u2019exploitation sexuelle revendique une plus grande aide du gouvernement. La Concertation des luttes contre l\u2019exploitation sexuelle (CLES) affirme \u00eatre \u00abd\u00e9bord\u00e9e\u00bb de demandes d\u2019aide, sans </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/0e83db7c-7f6f-4434-9007-e6c0b3675c68_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Devante Smith-Pelly victime de racisme?</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/devante-smith-pelly-victime-de-racisme</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:38:02 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/devante-smith-pelly-victime-de-racisme</guid>\n      <description>L\u2019attaquant des Capitals de Washington Devante Smith-Pelly aurait fait l\u2019objet de propos \u00e0 caract\u00e8re racistes, samedi soir, en troisi\u00e8me p\u00e9riode du match contre les Blackhawks \u00e0 Chicago.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/867c184a-6609-49cd-9021-144895375580_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un troisi\u00e8me titre en trois semaines pour Rebecca Marino</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-troisieme-titre-en-trois-semaines-pour-rebecca-marino</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:31:46 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-troisieme-titre-en-trois-semaines-pour-rebecca-marino</guid>\n      <description>Pour une troisi\u00e8me semaine cons\u00e9cutive, la Canadienne Rebecca Marino a triomph\u00e9 lors d\u2019un tournoi ITF tenu \u00e0 Antalya, en Turquie, cette fois en vertu d\u2019une victoire en deux manches de 6-2 et 6-1 face \u00e0 l\u2019Italienne Gaia Sanesi, dimanche.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/f990816b-84a2-4a36-92d6-b18f4bed7991_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Une explosion fait un mort \u00e0 Sherbrooke</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/une-explosion-fait-un-mort-a-sherbrooke</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:23:11 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/une-explosion-fait-un-mort-a-sherbrooke</guid>\n      <description>Une explosion a fait un mort samedi en d\u00e9but de soir\u00e9e dans le secteur Rock-Forest \u00e0 Sherbrooke. La d\u00e9flagration s&apos;est produite vers 18h \u00e0 l&apos;intersection des chemins Louis Cayer et Saint-Roch Nord. La division des Crimes Majeures de la S\u00fbret\u00e9 du Qu\u00e9bec a \u00e9t\u00e9 saisie de l&apos;enqu\u00eate. Des engins explosifs ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts pr\u00e8s d&apos;un v\u00e9hicule. La th\u00e8se d</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/e81104e0-3c40-49db-910e-d617ebf0d03b_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=8\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un dentiste de Qu\u00e9bec mort cliniquement 4 fois</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-dentiste-de-quebec-mort-cliniquement-4-fois</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 00:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-dentiste-de-quebec-mort-cliniquement-4-fois</guid>\n      <description>Un dentiste de Qu\u00e9bec a re\u00e7u le cadeau d\u2019une deuxi\u00e8me vie, le 22 ao\u00fbt dernier, alors que son c\u0153ur d\u2019athl\u00e8te a l\u00e2ch\u00e9 \u00e0 quatre reprises en une vingtaine de minutes, foudroy\u00e9 par un infarctus aigu.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/8ec7a93b-9943-4bd9-9305-56b823582d33_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Aux premi\u00e8res loges pour le spectacle</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/antti-niemi-devant-le-filet-contre-les-golden-knights</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 23:41:16 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/antti-niemi-devant-le-filet-contre-les-golden-knights</guid>\n      <description>Rien de mieux qu\u2019une petite vir\u00e9e \u00e0 Vegas pour assister \u00e0 un bon spectacle. Le hic, c\u2019est que les billets sont parfois hors de prix. Un d\u00e9tail pour les joueurs du Canadien, qui sont parvenus \u00e0 d\u00e9nicher les 20 meilleures places pour la repr\u00e9sentation des Golden Knights, samedi au T-Mobile Arena.\n\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/0aa11f6a-7b39-4f73-a48e-5d687cee9cff_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=27\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Frustr\u00e9s, ils songent \u00e0 d\u00e9laisser le PLQ pour la CAQ</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/frustres-ils-songent-a-delaisser-le-plq-pour-la-caq</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/frustres-ils-songent-a-delaisser-le-plq-pour-la-caq</guid>\n      <description>Dans un revirement qui pourrait \u00eatre historique, des anglophones frustr\u00e9s pensent d\u00e9laisser le Parti lib\u00e9ral du Qu\u00e9bec aux prochaines \u00e9lections provinciales. Ils s\u2019estiment tenus pour acquis.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/528e42f7-8640-4b73-b517-233d343f30c6_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un titre et le top 10 pour Gabriela Dabrowski</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-titre-et-le-top-10-pour-gabriela-dabrowski</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:21:19 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-titre-et-le-top-10-pour-gabriela-dabrowski</guid>\n      <description>La Canadienne Gabriela Dabrowski et son \u00e9quipi\u00e8re lettonne Jelena Ostapenko ont remport\u00e9 le tournoi de double de l\u2019Open du Qatar en d\u00e9faisant la Slovaque Andreja Klepac et l\u2019Espagnole Maria Jose Martinez Sanchez en deux manches identiques de 6-3, dimanche.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/fdef9c3d-9b01-4acc-a85f-1ee595a34597_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Des voyageurs expos\u00e9s \u00e0 la rougeole sur un vol d&apos;Air Canada</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/des-voyageurs-exposes-a-la-rougeole-sur-un-vol-dair-canada</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:17:18 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/des-voyageurs-exposes-a-la-rougeole-sur-un-vol-dair-canada</guid>\n      <description>Des voyageurs qui prenaient place dans un avion d&apos;Air Canada effectuant la liaison entre Zurich, en Suisse, et Toronto la semaine derni\u00e8re ont \u00e9t\u00e9 expos\u00e9s \u00e0 la rougeole, ont annonc\u00e9 les autorit\u00e9s de la sant\u00e9 de la r\u00e9gion de Peel.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a239637e-f37b-445b-8fc1-9606d0f6c556_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Le pape a quitt\u00e9 le Vatican pour une retraite spirituelle</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-pape-a-quitte-le-vatican-pour-une-retraite-spirituelle</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:13:47 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-pape-a-quitte-le-vatican-pour-une-retraite-spirituelle</guid>\n      <description>CIT\u00c9 DU VATICAN | Le pape Fran\u00e7ois est parti dimanche \u00e0 Arricia, \u00e0 environ 30 km de Rome, pour une retraite spirituelle de quelques jours, en compagnie d\u2019une partie de la Curie, le gouvernement du Vatican, a annonc\u00e9 ce dernier. Le pape a quitt\u00e9 le Vatican vers 16 h (heure locale) pour cette semaine de retraite spirituelle qui durera jusqu\u2019\u00e0 vendred</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7ac8f762-326e-436e-ace8-caa9bf636b77_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Patinage de vitesse courte piste: Samuel Girard remporte l&apos;or au 1000 m \u00e0 Pyeongchang</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/patinage-de-vitesse-courte-piste-samuel-girard-remporte-lor-au-1000-m-a-pyeongchang</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 22:14:10 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/patinage-de-vitesse-courte-piste-samuel-girard-remporte-lor-au-1000-m-a-pyeongchang</guid>\n      <description>La passation des pouvoirs \u00e0 Samuel Girard est maintenant confirm\u00e9e dans l&apos;\u00e9quipe canadienne de patinage de vitesse de courte piste avec sa m\u00e9daille d&apos;or de samedi \u00e0 l&apos;\u00e9preuve de 1000 m aux Jeux olympiques.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/191ae0c9-d3c4-4840-aa2a-9d49d9bd62c0_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=40\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Ski acrobatique: Alex Beaulieu-Marchand remporte la m\u00e9daille de bronze en slopestyle</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/ski-acrobatique---slopestyle-alex-beaulieu-marchand-remporte-le-bronze</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 08:37:46 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/ski-acrobatique---slopestyle-alex-beaulieu-marchand-remporte-le-bronze</guid>\n      <description>Alex Beaulieu-Marchand ne l\u2019a pas eu facile ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Le temps d\u2019une journ\u00e9e, il a pu oublier tout \u00e7a et r\u00e9ussir cinq descentes, lui permettant de monter sur la troisi\u00e8me marche du podium aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/f78de0ba-49c8-4573-81e6-65cc24220d69_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=10\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Olivier Rochon termine 5e</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/olivier-rochon-termine-5e</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:06:13 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/olivier-rochon-termine-5e</guid>\n      <description>Olivier Rochon a obtenu un pointage global de 92,61 bon pour le cinqui\u00e8me rang en finale de l\u2019\u00e9preuve de saut de ski acrobatique, dimanche, aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a4cbd268-2ce3-4bc9-add0-c9b3b5686f12_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Patinage courte piste: Kim apprivoise les Cor\u00e9ens</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/kim-boutin-medaille</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 22:43:15 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/kim-boutin-medaille</guid>\n      <description>La Qu\u00e9b\u00e9coise Kim Boutin a remport\u00e9 la m\u00e9daille de bronze au 1500 m en patinage de vitesse courte piste aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7d5e3fa5-679a-442a-ac2a-2ce88190c279_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=31\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Tuerie de Floride: les survivants manifesteront fin mars \u00e0 Washington</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/tuerie-de-floride-les-survivants-manifesteront-fin-mars-a-washington</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:06:18 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/tuerie-de-floride-les-survivants-manifesteront-fin-mars-a-washington</guid>\n      <description>WASHINGTON | Des \u00e9l\u00e8ves survivants de la fusillade de Floride ont annonc\u00e9 dimanche l\u2019organisation d\u2019une manifestation le 24 mars \u00e0 Washington pour r\u00e9clamer un contr\u00f4le plus strict des armes \u00e0 feu, apr\u00e8s le drame qui a raviv\u00e9 ce d\u00e9bat r\u00e9current aux \u00c9tats-Unis. Nikolas Cruz, un ancien \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Marjory Stoneman Douglas de Parkland, au nord de Mi</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/f76d9eb9-8e42-4000-a032-9891bf2a9512_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Qui a peur des anglos? </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/qui-a-peur-des-anglos</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 05:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/qui-a-peur-des-anglos</guid>\n      <description>G\u00e9n\u00e9ralisons. Il y a deux sortes de Qu\u00e9b\u00e9cois francophones. Ceux qui c\u00f4toient des anglophones dans leur vie de tous les jours et ceux qui n\u2019en connaissent aucun.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/4cdf6359-a240-4187-8330-06586e4b2cc9_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Roger Federer, nouveau num\u00e9ro 1 mondial, remporte son 97e titre</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/roger-federer-nouveau-n1-mondial-remporte-son-97e-titre</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:57:25 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/roger-federer-nouveau-n1-mondial-remporte-son-97e-titre</guid>\n      <description>ROTTERDAM | Le Suisse Roger Federer, nouveau N.1 mondial, a soulev\u00e9 dimanche le 97e troph\u00e9e de sa carri\u00e8re en remportant le tournoi ATP-500 de Rotterdam aux d\u00e9pens du Bulgare Grigor Dimitrov (5e), surclass\u00e9 en deux sets 6-2, 6-2 et en moins d\u2019une heure (53 min). Assur\u00e9 de retrouver le sommet du classement d\u00e8s sa qualification pour les demies, Feder</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/6d003269-d79a-45e4-9cbe-dd485026988b_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Une entreprise montr\u00e9alaise veut vous \u00e9viter des tickets </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/une-entreprise-montrealaise-veut-vous-eviter-des-tickets</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 22:14:36 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/une-entreprise-montrealaise-veut-vous-eviter-des-tickets</guid>\n      <description>Un entrepreneur montr\u00e9alais veut \u00e9viter aux automobilistes des contraventions de stationnement inutiles avec une application qui les avisera s\u2019ils sont en infraction.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/3cd16255-23b9-426f-97a9-d9f664f75236_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=10\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La controverse du \u00abbonjour, hi\u00bb</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/la-controverse-du-bonjour-hi</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/la-controverse-du-bonjour-hi</guid>\n      <description>Les commer\u00e7ants de Montr\u00e9al vont-ils abandonner la formule \u00ab Bonjour, hi \u00bb, comme le souhaiteraient plusieurs politiciens ? Rien n\u2019est moins s\u00fbr, \u00e0 en juger par les r\u00e9actions exasp\u00e9r\u00e9es (ou ironiques) de la communaut\u00e9 anglophone.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/f5bd48f9-f0bc-4207-afe1-2809b0ff90d1_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=5\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Le Parti qu\u00e9b\u00e9cois propose des cliniques sans m\u00e9decin et des CLSC ouverts jusqu&apos;\u00e0 21 h</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-parti-quebecois-propose-des-cliniques-sans-medecin-et-des-clsc-ouverts-jusqua-21-h</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 05:49:17 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-parti-quebecois-propose-des-cliniques-sans-medecin-et-des-clsc-ouverts-jusqua-21-h</guid>\n      <description>Un gouvernement du Parti qu\u00e9b\u00e9cois d\u00e9ploierait un r\u00e9seau de cliniques sans m\u00e9decin o\u00f9 travailleraient des infirmi\u00e8res praticiennes sp\u00e9cialis\u00e9es pour traiter des urgences mineures et assurer le suivi de certaines maladies. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/21a5295b-a027-4d02-86d7-414ecd6356ae_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=8\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Top 30 des moins de 30 ans</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/14/top-30-des-moins-de-30-ans</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/14/top-30-des-moins-de-30-ans</guid>\n      <description>Le Journal vous pr\u00e9sente son palmar\u00e8s des 30 jeunes artistes qu\u00e9b\u00e9cois qui ont le plus d\u2019impact pr\u00e9sentement. Quand la jeunesse inspire...</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a552a80e-cf1d-4dc4-b286-ad526c0e5b06_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=16\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Le controvers\u00e9 salaire de Martine Ouellet approuv\u00e9   </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/bloc-quebecois-le-salaire-de-100-000--de-martine-ouellet-fait-tiquer</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 22:24:35 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/bloc-quebecois-le-salaire-de-100-000--de-martine-ouellet-fait-tiquer</guid>\n      <description>Apr\u00e8s la controverse des derniers jours et de longues discussions samedi, les membres du Bloc qu\u00e9b\u00e9cois ont consenti \u00e0 verser un salaire annuel de 95 000 $ \u00e0 leur chef, Martine Ouellet.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/8a300f35-5f22-46bc-a629-96568463885f_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=21\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>\u00c9crasement d\u2019avion en Iran: 66 personnes pr\u00e9sum\u00e9es mortes</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/iran-un-avion-de-ligne-secrase-avec-plus-de-50-personnes-a-bord</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 03:49:26 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/iran-un-avion-de-ligne-secrase-avec-plus-de-50-personnes-a-bord</guid>\n      <description>T\u00c9H\u00c9RAN | Les secours iraniens luttent pour retrouver l\u2019\u00e9pave d\u2019un avion de ligne qui s\u2019est \u00e9cras\u00e9 dimanche matin dans une zone montagneuse du sud-ouest de l\u2019Iran pendant une temp\u00eate de neige avec 66 personnes \u00e0 son bord. L\u2019ATR 72 de la compagnie Aseman Airlines qui assurait la liaison entre T\u00e9h\u00e9ran et la ville de Yasouj, \u00e0 environ 500 km au sud de</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/4e6fbbc7-3859-4262-8ad6-f372c7d1b152_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>\u00abHonte \u00e0 vous\u00bb crie une \u00e9l\u00e8ve contre Trump lors d\u2019une manifestation anti-armes</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/honte-a-vous-crie-une-eleve-contre-trump-lors-dune-manifestation-anti-armes</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 14:32:06 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/honte-a-vous-crie-une-eleve-contre-trump-lors-dune-manifestation-anti-armes</guid>\n      <description>Donald Trump a \u00e9t\u00e9 pris pour cible samedi par une \u00e9l\u00e8ve de l&apos;\u00e9cole secondaire de Floride o\u00f9 17 personnes sont mortes sous les balles d\u2019un tueur. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/6515459d-2e05-4f48-b288-81339be227ff_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=8\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Russie: quatre morts dans une fusillade au Daguestan</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/russie-quatre-morts-dans-une-fusillade-au-daguestan</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:29:49 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/russie-quatre-morts-dans-une-fusillade-au-daguestan</guid>\n      <description>MOSCOU | Un inconnu a tu\u00e9 quatre femmes lors d\u2019une fusillade \u00e0 Kizliar, dans le nord du Daguestan, r\u00e9publique instable du Caucase russe, a annonc\u00e9 dimanche dans un communiqu\u00e9 le minist\u00e8re local des Affaires int\u00e9rieures. Selon les agences de presse russes, qui citaient des sources anonymes, l\u2019homme aurait tir\u00e9 sur des fid\u00e8les d\u2019une \u00e9glise orthodoxe </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/ddb8e02a-bcd7-4315-9a0a-d525064503f2_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un incendie fait 38 sinistr\u00e9s \u00e0 Gatineau</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-incendie-fait-38-sinistres-a-gatineau</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:26:52 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-incendie-fait-38-sinistres-a-gatineau</guid>\n      <description>Un incendie a caus\u00e9 de lourds d\u00e9g\u00e2ts et fait 38 sinistr\u00e9s dans un \u00e9difice \u00e0 logements de la rue de Lausanne, \u00e0 Gatineau, samedi soir.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/3144f65f-664d-4805-9ded-79ba78e786c8_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Trump accuse le FBI de n\u2019avoir pas emp\u00each\u00e9 la tuerie de Floride</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/trump-accuse-le-fbi-de-navoir-pas-empeche-la-tuerie-de-floride</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:01:26 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/trump-accuse-le-fbi-de-navoir-pas-empeche-la-tuerie-de-floride</guid>\n      <description>FORT LAUDERDALE | Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump a accus\u00e9 samedi le FBI de n\u2019avoir pas su emp\u00eacher la fusillade qui a fait 17 morts mercredi dans un lyc\u00e9e de Floride, jugeant que la police f\u00e9d\u00e9rale passait en revanche \u00ab trop de temps \u00bb \u00e0 enqu\u00eater sur les interf\u00e9rences russes dans l\u2019\u00e9lection de 2016. Cette charge de M. Trump contre le FBI inter</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/6793905e-4c9c-41f1-9d01-d332108319af_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n</channel>\n</rss>",
  "headers": {
    "Content-Encoding": "gzip",
    "Server": "Apache/2.4.7 (Ubuntu)",
    "Content-Type": "application/rss+xml;charset=UTF-8",
    "X-Rp-Ttl": "900.000",
    "X-Rp-Age": "7",
    "Vary": "Accept-Encoding",
    "Connection": "keep-alive",
    "X-Rp-Cache-Hits": "1",
    "Cache-Control": "max-age=30",
    "Date": "Sun, 18 Feb 2018 16:50:49 GMT",
    "Content-Language": "fr-CA",
    "Accept-Ranges": "bytes",
    "Content-Length": "7510",
    "X-Rp-Cache": "HIT"
  },
  "response_url": "http://www.journaldemontreal.com/rss.xml"
}