{
  "requested_url": "http://www.journaldemontreal.com/sports/rss.xml",
  "fetched_at": "2018-02-18T22:21:24.527135",
  "status_code": 200,
  "response_text": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<rss xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\"\n   xmlns:media=\"http://search.yahoo.com/mrss/\" version=\"2.0\">\n<channel>\n  <atom:link href=\"http://www.journaldemontreal.com/sports/rss.xml\" rel=\"self\" type=\"application/rss+xml\" />\n  <title>Sports</title> \n  <description>Le Journal de Montr\u00e9al - Sports</description>\n  <link>http://www.journaldemontreal.com/sports</link>\n  <copyright>(C) Copyright 2018 Le Journal de Montr\u00e9al</copyright>\n  <lastBuildDate>2018-02-18 11:51:24</lastBuildDate>\n  <language>fr-can</language>\n    <item>\n      <title>Ski acrobatique: Alex Beaulieu-Marchand remporte la m\u00e9daille de bronze en slopestyle</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/ski-acrobatique---slopestyle-alex-beaulieu-marchand-remporte-le-bronze</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 08:37:46 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/ski-acrobatique---slopestyle-alex-beaulieu-marchand-remporte-le-bronze</guid>\n      <description>Alex Beaulieu-Marchand ne l\u2019a pas eu facile ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Le temps d\u2019une journ\u00e9e, il a pu oublier tout \u00e7a et r\u00e9ussir cinq descentes, lui permettant de monter sur la troisi\u00e8me marche du podium aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/f78de0ba-49c8-4573-81e6-65cc24220d69_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=10\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Ils sont tous beaux</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/ils-sont-tous-beaux</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 05:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/ils-sont-tous-beaux</guid>\n      <description>J\u2019ai su avant m\u00eame d\u2019avoir grimp\u00e9 les derni\u00e8res marches dans les gradins du haut du Palais de glace de Gangneung. L\u2019accent, cet incroyable accent si rond et si doux...\n\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7f37d2f7-dcf6-48e8-8a18-bddf35d6cc21_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Patinage de vitesse courte piste: Samuel Girard remporte l&apos;or au 1000 m \u00e0 Pyeongchang</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/patinage-de-vitesse-courte-piste-samuel-girard-remporte-lor-au-1000-m-a-pyeongchang</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 22:14:10 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/patinage-de-vitesse-courte-piste-samuel-girard-remporte-lor-au-1000-m-a-pyeongchang</guid>\n      <description>La passation des pouvoirs \u00e0 Samuel Girard est maintenant confirm\u00e9e dans l&apos;\u00e9quipe canadienne de patinage de vitesse de courte piste avec sa m\u00e9daille d&apos;or de samedi \u00e0 l&apos;\u00e9preuve de 1000 m aux Jeux olympiques.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/191ae0c9-d3c4-4840-aa2a-9d49d9bd62c0_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=40\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La s\u00e9rie ACT fera escale \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/la-serie-act-fera-escale-a-trois-rivieres</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 00:14:16 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/la-serie-act-fera-escale-a-trois-rivieres</guid>\n      <description>La rumeur alimentait les conversations dans le milieu qu\u00e9b\u00e9cois de la course automobile depuis plusieurs mois, et elle s\u2019est concr\u00e9tis\u00e9e au cours de la journ\u00e9e d\u2019hier.\n\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/29566c67-0cef-48b6-9d04-b04e290823e4_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=7\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Devante Smith-Pelly victime de racisme?</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/devante-smith-pelly-victime-de-racisme</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:38:02 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/devante-smith-pelly-victime-de-racisme</guid>\n      <description>L\u2019attaquant des Capitals de Washington Devante Smith-Pelly aurait fait l\u2019objet de propos \u00e0 caract\u00e8re racistes, samedi soir, en troisi\u00e8me p\u00e9riode du match contre les Blackhawks \u00e0 Chicago.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/867c184a-6609-49cd-9021-144895375580_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un troisi\u00e8me titre en trois semaines pour Rebecca Marino</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-troisieme-titre-en-trois-semaines-pour-rebecca-marino</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:31:46 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-troisieme-titre-en-trois-semaines-pour-rebecca-marino</guid>\n      <description>Pour une troisi\u00e8me semaine cons\u00e9cutive, la Canadienne Rebecca Marino a triomph\u00e9 lors d\u2019un tournoi ITF tenu \u00e0 Antalya, en Turquie, cette fois en vertu d\u2019une victoire en deux manches de 6-2 et 6-1 face \u00e0 l\u2019Italienne Gaia Sanesi, dimanche.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/f990816b-84a2-4a36-92d6-b18f4bed7991_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un titre et le top 10 pour Gabriela Dabrowski</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-titre-et-le-top-10-pour-gabriela-dabrowski</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 11:21:19 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/un-titre-et-le-top-10-pour-gabriela-dabrowski</guid>\n      <description>La Canadienne Gabriela Dabrowski et son \u00e9quipi\u00e8re lettonne Jelena Ostapenko ont remport\u00e9 le tournoi de double de l\u2019Open du Qatar en d\u00e9faisant la Slovaque Andreja Klepac et l\u2019Espagnole Maria Jose Martinez Sanchez en deux manches identiques de 6-3, dimanche.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/fdef9c3d-9b01-4acc-a85f-1ee595a34597_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Patinage courte piste: Kim apprivoise les Cor\u00e9ens</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/kim-boutin-medaille</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 22:43:15 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/kim-boutin-medaille</guid>\n      <description>La Qu\u00e9b\u00e9coise Kim Boutin a remport\u00e9 la m\u00e9daille de bronze au 1500 m en patinage de vitesse courte piste aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7d5e3fa5-679a-442a-ac2a-2ce88190c279_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=31\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La liste compl\u00e8te de toutes les transactions dans la LNH</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/13/la-liste-complete-de-toutes-les-transactions-dans-la-lnh</link>\n      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 11:31:01 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/13/la-liste-complete-de-toutes-les-transactions-dans-la-lnh</guid>\n      <description>La date limite des \u00e9changes est fix\u00e9e au 26 f\u00e9vrier 2018 \u00e0 15 h, heure de l&apos;Est.\n\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/36941423-b341-4f9c-acbf-a4eb4a614f2b_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=12\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Poursuite par \u00e9quipe : le Canada \u00e9limin\u00e9 lors des quarts de finale</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/poursuite-par-equipe--le-canada-elimine-lors-des-quarts-de-finale</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 07:30:35 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/poursuite-par-equipe--le-canada-elimine-lors-des-quarts-de-finale</guid>\n      <description>Le Canada n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 en mesure de se qualifier pour les demi-finales de l\u2019\u00e9preuve de poursuite par \u00e9quipe de patinage de vitesse longue piste, dimanche, prenant le septi\u00e8me rang au terme des quarts de finale, dans le cadre des Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/aa5cd555-e88b-4f76-87d2-aaf0323008af_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Olivier Rochon termine 5e</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/olivier-rochon-termine-5e</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:06:13 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/olivier-rochon-termine-5e</guid>\n      <description>Olivier Rochon a obtenu un pointage global de 92,61 bon pour le cinqui\u00e8me rang en finale de l\u2019\u00e9preuve de saut de ski acrobatique, dimanche, aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a4cbd268-2ce3-4bc9-add0-c9b3b5686f12_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Roger Federer, nouveau num\u00e9ro 1 mondial, remporte son 97e titre</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/roger-federer-nouveau-n1-mondial-remporte-son-97e-titre</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 10:57:25 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/roger-federer-nouveau-n1-mondial-remporte-son-97e-titre</guid>\n      <description>ROTTERDAM | Le Suisse Roger Federer, nouveau N.1 mondial, a soulev\u00e9 dimanche le 97e troph\u00e9e de sa carri\u00e8re en remportant le tournoi ATP-500 de Rotterdam aux d\u00e9pens du Bulgare Grigor Dimitrov (5e), surclass\u00e9 en deux sets 6-2, 6-2 et en moins d\u2019une heure (53 min). Assur\u00e9 de retrouver le sommet du classement d\u00e8s sa qualification pour les demies, Feder</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/6d003269-d79a-45e4-9cbe-dd485026988b_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Rien de garanti pour \u00c9quipe Canada</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/rien-de-garanti-pour-equipe-canada</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 05:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/rien-de-garanti-pour-equipe-canada</guid>\n      <description>L\u2019\u00e9quipe tch\u00e8que de hockey a battu la Cor\u00e9e 2 \u00e0 1 sans jamais r\u00e9ussir \u00e0 vraiment imposer une domination sur le match. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/e2cd8a9e-096e-4cff-95d7-26803f120afc_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Bobsleigh: les Canadiens en bonne position</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/bobsleigh-les-canadiens-en-bonne-position</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 09:57:10 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/bobsleigh-les-canadiens-en-bonne-position</guid>\n      <description>Le duo canadien compos\u00e9 de Justin Kripps et d\u2019Alexander Kopacz a pris le deuxi\u00e8me rang du classement provisoire de l\u2019\u00e9preuve de bobsleigh \u00e0 deux, dimanche, lors des Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/3d7d646a-b499-4a26-ac16-9b6bda71f27d_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Pour sa premi\u00e8re fois en ski de fond, elle traversera la Gasp\u00e9sie </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/pour-sa-premiere-fois-en-ski-de-fond-elle-traversera-la-gaspesie</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 00:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/pour-sa-premiere-fois-en-ski-de-fond-elle-traversera-la-gaspesie</guid>\n      <description>Une blogueuse qui n\u2019avait jamais chauss\u00e9 de skis de fond de sa vie il y a moins d\u2019un mois tentera \u00e0 compter d\u2019aujourd\u2019hui de parcourir les 225 km de la Travers\u00e9e de la Gasp\u00e9sie aux c\u00f4t\u00e9s de pr\u00e8s de 300 aventureux pr\u00eats \u00e0 participer \u00e0 cette exp\u00e9dition unique au monde.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/679c1b9f-cbf3-4132-aca2-8e5bff86efe2_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Vivement le 500 m</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/vivement-le-500m</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 21:39:54 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/vivement-le-500m</guid>\n      <description>Malgr\u00e9 l\u2019effort violent d\u2019\u00e0 peine 34 secondes, Alex Boisvert-Lacroix n\u2019en peut plus d\u2019attendre pour exploser au d\u00e9part du 500 m de lundi.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/93dedad8-86f4-4c28-9d0e-640b856a26a2_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Inspir\u00e9 par Vince Carter, Donovan Mitchell gagne le concours de \u00abdunk\u00bb</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/inspire-par-vince-carter-donovan-mitchell-gagne-le-concours-de-dunk</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 01:01:49 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/inspire-par-vince-carter-donovan-mitchell-gagne-le-concours-de-dunk</guid>\n      <description>Donovan Mitchell, du Jazz de l\u2019Utah, a gagn\u00e9 le concours de \u00abdunk\u00bb du week-end des \u00e9toiles de la NBA en s\u2019inspirant notamment d\u2019un des gagnants l\u00e9gendaires de l\u2019\u00e9v\u00e9nement, Vince Carter, samedi \u00e0 Los Angeles.\n\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/3c70ba77-69c9-44a6-bf6d-b7177bc17afd_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Relais 4 x 10 km en ski de fond: les Canadiens terminent neuvi\u00e8mes</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/relais-4-x-10-km-en-ski-de-fond-les-canadiens-terminent-neuviemes</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 07:05:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/relais-4-x-10-km-en-ski-de-fond-les-canadiens-terminent-neuviemes</guid>\n      <description>L\u2019\u00e9quipe canadienne masculine a termin\u00e9 neuvi\u00e8me au relais 4 x 10 km en ski de fond, dimanche, aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/11b04b75-427c-42fa-a4b2-e78374794503_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Curling: les Canadiennes triomphent sur les Suisses</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/curling-les-canadiennes-triomphent-sur-les-suisses</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 06:58:37 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/curling-les-canadiennes-triomphent-sur-les-suisses</guid>\n      <description>Les Canadiennes ont remport\u00e9 la victoire contre l\u2019\u00e9quipe suisse de curling par la marque de 10-8, dimanche, aux Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/59e7f005-2219-4096-bdbe-5963f1152c73_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>L\u2019architecte peut admirer son \u0153uvre</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/larchitecte-peut-admirer-son-uvre</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 23:39:45 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/larchitecte-peut-admirer-son-uvre</guid>\n      <description>Jamais le directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019une \u00e9quipe d\u2019expansion n\u2019avait b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de r\u00e8gles aussi avantageuses que George McPhee pour mettre sur pied sa formation. Toutefois, cet avantage \u00e9tait accompagn\u00e9 d\u2019une certaine pression : celle de ne pas se tromper.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/9c2a2d4a-060b-4193-835f-70f075efb81c_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La Su\u00e8de d\u00e9fait la Finlande au hockey</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/la-suede-defait-la-finlande-au-hockey</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 09:54:20 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/la-suede-defait-la-finlande-au-hockey</guid>\n      <description>Patrik Zackrisson a inscrit le filet de la victoire en troisi\u00e8me p\u00e9riode pour la Su\u00e8de, qui a d\u00e9fait la Finlande par la marque de 3-1, dimanche, dans un match pr\u00e9liminaire du tournoi de hockey des Jeux olympiques de Pyeongchang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/ec3d1b7d-d4d3-49a7-9635-576544799639_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Jeux olympiques: le Canada acc\u00e8de aux quarts de finale au hockey</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-canada-accede-aux-quarts-de-finale-au-hockey</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 09:36:04 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/le-canada-accede-aux-quarts-de-finale-au-hockey</guid>\n      <description>GANGNEUNG | Le Canada a battu la Cor\u00e9e lors de son dernier match de la phase pr\u00e9liminaire dimanche, mais ce ne fut pas aussi facile que pr\u00e9vu. La formation canadienne en a fait juste assez pour venir \u00e0 bout du club h\u00f4te au compte de 4-0 devant une salle comble \u00e0 l\u2019ar\u00e9na Gangneung. Avec une victoire combin\u00e9e \u00e0 la victoire de la Su\u00e8de contre la Finla</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/24a4fdf4-7a3d-44a9-849e-3a3685d7f4e7_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Jeux olympiques: un sportif russe impliqu\u00e9 dans un cas de dopage au meldonium</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/jeux-olympiques-un-sportif-russe-implique-dans-un-cas-de-dopage-au-meldonium</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 08:54:23 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/18/jeux-olympiques-un-sportif-russe-implique-dans-un-cas-de-dopage-au-meldonium</guid>\n      <description>PYEONGCHANG | Un sportif russe, participant aux Jeux olympiques de Pyeongchang, est impliqu\u00e9 dans un cas de dopage au meldonium, un produit figurant sur la liste des produits prohib\u00e9s, a appris dimanche l\u2019AFP d\u2019une source proche du dossier. Un total de 168 sportifs russes prennent part aux Jeux olympiques, mais sous drapeau neutre \u00e0 la suite de la </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/4f80353e-2bb7-46a2-b05f-d3a60b121e04_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n</channel>\n</rss>",
  "headers": {
    "Content-Encoding": "gzip",
    "Server": "Apache/2.4.7 (Ubuntu)",
    "Vary": "Accept-Encoding",
    "X-Rp-Ttl": "900.000",
    "X-Rp-Age": "0",
    "Content-Type": "application/rss+xml;charset=UTF-8",
    "Connection": "keep-alive",
    "Cache-Control": "max-age=30",
    "Date": "Sun, 18 Feb 2018 16:51:24 GMT",
    "Content-Language": "fr-CA",
    "Accept-Ranges": "bytes",
    "Content-Length": "5187",
    "X-Rp-Cache": "MISS"
  },
  "response_url": "http://www.journaldemontreal.com/sports/rss.xml"
}