{
  "requested_url": "http://www.journaldemontreal.com/spectacles/rss.xml",
  "fetched_at": "2018-02-18T22:21:45.008525",
  "status_code": 200,
  "response_text": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<rss xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\"\n   xmlns:media=\"http://search.yahoo.com/mrss/\" version=\"2.0\">\n<channel>\n  <atom:link href=\"http://www.journaldemontreal.com/spectacles/rss.xml\" rel=\"self\" type=\"application/rss+xml\" />\n  <title>Spectacles</title> \n  <description>Le Journal de Montr\u00e9al - Spectacles</description>\n  <link>http://www.journaldemontreal.com/spectacles</link>\n  <copyright>(C) Copyright 2018 Le Journal de Montr\u00e9al</copyright>\n  <lastBuildDate>2018-02-18 11:51:45</lastBuildDate>\n  <language>fr-can</language>\n    <item>\n      <title>#MeToo: \u00abAujourd&apos;hui, je me sens moins seule\u00bb - Nathalie Simard</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/metoo-aujourdhui-je-me-sens-moins-seule---nathalie-simard</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 23:30:04 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/metoo-aujourdhui-je-me-sens-moins-seule---nathalie-simard</guid>\n      <description>De passage \u00e0 Qu\u00e9bec samedi pour un spectacle, Nathalie Simard est revenue sur la vague de d\u00e9nonciation d\u2019agressions sexuelles survenue au cours des derniers mois.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/c702fe2a-1bbf-4ce0-beea-36d5f4710469_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=8\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Jennifer Lawrence n&apos;a plus peur de jouer nue</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/jennifer-lawrence-na-plus-peur-de-jouer-nue-1</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 17:46:44 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/jennifer-lawrence-na-plus-peur-de-jouer-nue-1</guid>\n      <description>Depuis qu&apos;elle a jou\u00e9 dans Red Sparrow, son nouveau film, l\u2019actrice am\u00e9ricaine Jennifer Lawrence n&apos;a plus peur de jouer des r\u00f4les os\u00e9s.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/083b9f7d-a643-4bf5-88fe-651291055315_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>L\u2019\u00e9nigme Dumas</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/14/lenigme-dumas</link>\n      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 14:37:25 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/14/lenigme-dumas</guid>\n      <description>En critiques: Dumas, Franz Ferdinand, Fishbach, la trame sonore de Black Panther et la compilation Microphone (volume 1)!</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/612c04b9-ab68-4f81-b278-b4c48009f4b4_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=9\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>\u00abLa musique n\u2019\u00e9tait pas mon plan A\u00bb</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/la-musique-netait-pas-mon-plan-a</link>\n      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 17:13:45 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/la-musique-netait-pas-mon-plan-a</guid>\n      <description>Quelques mois apr\u00e8s avoir connu le succ\u00e8s avec le film Patients, qu\u2019il a cor\u00e9alis\u00e9 avec Mehdi Idir, le slameur fran\u00e7ais Grand Corps Malade est de retour sur disque, avec Plan A. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a1b7c17b-4a5e-478c-a524-93d95d3dc7fd_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Dr\u00f4le... mais in\u00e9gal</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/drole-mais-inegal</link>\n      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/drole-mais-inegal</guid>\n      <description>Il est de coutume que les couples qui se s\u00e9parent choisissent d\u2019avoir la garde partag\u00e9e de leurs enfants. Mais imaginez une situation inverse o\u00f9 c\u2019est le p\u00e8re qui passe une semaine sur deux avec sa femme et ses enfants... et l\u2019autre chez sa ma\u00eetresse ! C\u2019est sur cette id\u00e9e loufoque que repose la com\u00e9die fran\u00e7aise Garde altern\u00e9e.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/4b05a8f7-abec-450d-9f5d-4d2665c8799a_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Notre h\u00e9ros tire sa r\u00e9v\u00e9rence, on va s\u2019ennuyer</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/notre-heros-tire-sa-reverence-on-va-sennuyer</link>\n      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 18:38:45 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/notre-heros-tire-sa-reverence-on-va-sennuyer</guid>\n      <description>Les passionn\u00e9s de tr\u00e8s bons romans policiers vont certainement se sentir orphelins. Apr\u00e8s trois aventures bien senties ( La cabane du pendu, les justiciers de Glasgow et La fili\u00e8re \u00e9cossaise), le romancier \u00e9cossais Gordon Ferris ferme le ban pour ce qui est des p\u00e9r\u00e9grinations de Douglas Brodie. Cet ancien officier, oh combien sympathique</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/cc00a84f-81bd-4f81-9d64-970c9df9fdbd_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un bourgeois grandiose</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/un-bourgeois-grandiose</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 17:46:48 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/un-bourgeois-grandiose</guid>\n      <description>Antoine Par\u00e9-Poirier et 13 de ses coll\u00e8gues du Conservatoire d\u2019art dramatique de Qu\u00e9bec vivront un bapt\u00eame de feu tout \u00e0 fait unique au Grand Th\u00e9\u00e2tre de Qu\u00e9bec.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/30bdd70f-05cf-4afa-81cb-db03b4397d7f_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Marie-Mai adresse un message touchant \u00e0 la personne la plus importante de sa vie </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/marie-mai-souhaite-un-joyeux-anniversaire-a-la-personne-la-plus-importante-de-sa-vie</link>\n      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 09:38:03 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/marie-mai-souhaite-un-joyeux-anniversaire-a-la-personne-la-plus-importante-de-sa-vie</guid>\n      <description>Marie-Mai est sans contredit combl\u00e9e par son r\u00f4le de maman. \n\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/430d8f9c-9516-4326-8b7b-08a34b14a3d5_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>H\u00e9ritage Johnny Hallyday: nouvelle action en justice de ses enfants a\u00een\u00e9s</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/heritage-johnny-hallyday-nouvelle-action-en-justice-de-ses-enfants-aines</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 09:06:23 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/heritage-johnny-hallyday-nouvelle-action-en-justice-de-ses-enfants-aines</guid>\n      <description>Les enfants a\u00een\u00e9s du rocker fran\u00e7ais Johnny Hallyday, Laura Smet et David Hallyday, ont intent\u00e9 une nouvelle action en justice.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/b768bc54-4d92-4837-bfcc-e773f1c8379e_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=5\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Ludovick Bourgeois: plus qu\u2019une voix en h\u00e9ritage</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/15/ludovick-bourgeois-plus-quune-voix-en-heritage</link>\n      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 22:00:22 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/15/ludovick-bourgeois-plus-quune-voix-en-heritage</guid>\n      <description>Un an s\u2019est \u00e9coul\u00e9 depuis que Ludovick Bourgeois a frapp\u00e9 les esprits aux auditions de La Voix tant sa voix et sa bouille \u00e9voquaient son p\u00e8re, le chanteur Patrick Bourgeois.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/826c3e08-e224-4f3e-818c-3b27c6d60f81_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=20\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Top 30 des moins de 30 ans</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/14/top-30-des-moins-de-30-ans</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/14/top-30-des-moins-de-30-ans</guid>\n      <description>Le Journal vous pr\u00e9sente son palmar\u00e8s des 30 jeunes artistes qu\u00e9b\u00e9cois qui ont le plus d\u2019impact pr\u00e9sentement. Quand la jeunesse inspire...</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a552a80e-cf1d-4dc4-b286-ad526c0e5b06_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=16\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Drake distribue un million de dollars \u00e0 des inconnus sur le tournage du clip de God\u2019s Plan</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/drake-distribue-un-million-de-dollars-a-des-inconnus-sur-le-tournage-du-clip-de-gods-plan</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 11:09:25 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/drake-distribue-un-million-de-dollars-a-des-inconnus-sur-le-tournage-du-clip-de-gods-plan</guid>\n      <description>Le chanteur Drake sait se montrer g\u00e9n\u00e9reux! Le Canadien a publi\u00e9 vendredi sur YouTube le clip de sa chanson God\u2019s Plan.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/1cf3f022-3825-4169-9917-a1dafc7de406_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>[AUDIO] En les qualifiant de \u00abtoxiques\u00bb, R\u00e9gis Labeaume dit que les radios de Qu\u00e9bec sont devenues \u00abd\u00e9sagr\u00e9ables\u00bb</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/audios-en-les-qualifiant-de-toxiques-regis-labeaume-dit-que-les-radios-de-quebec-sont-devenues-desagreables</link>\n      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 11:16:53 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/16/audios-en-les-qualifiant-de-toxiques-regis-labeaume-dit-que-les-radios-de-quebec-sont-devenues-desagreables</guid>\n      <description>Le maire de Qu\u00e9bec, R\u00e9gis Labeaume, s\u2019est montr\u00e9 tr\u00e8s critique \u00e0 l\u2019\u00e9gard des radios de sa ville, lors d\u2019une entrevue accord\u00e9e \u00e0 Jean-S\u00e9bastien Girard \u00e0 l\u2019\u00e9mission Esprit Critique diffus\u00e9e \u00e0 ICI ArTV. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/ee40217d-67c8-48fe-b0c2-fa93f14fb9ed_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Une femme br\u00fbl\u00e9e vive</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/une-femme-brulee-vive</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/une-femme-brulee-vive</guid>\n      <description>Apr\u00e8s avoir fait l\u2019objet d\u2019une cure de jeunesse, en raison d\u2019importants travaux de r\u00e9novation et d\u2019embellissement, voil\u00e0 que le Th\u00e9\u00e2tre Espace Go ouvre \u00e0 nouveau ses portes. C\u2019est la cr\u00e9ation Les Marguerite(s), en l\u2019honneur de l\u2019auteure Marguerite Porete, qui lance la saison. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a51bb1de-e704-4cee-a6d1-79015b4b29b4_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>\u00abIl n\u2019y a pas de formule\u00bb</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/il-ny-a-pas-de-formule</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/il-ny-a-pas-de-formule</guid>\n      <description>Jouer \u00e0 la vedette, tr\u00e8s peu pour lui. Gentil comme tout, le grand Australien ne rate jamais une occasion de faire plaisir \u00e0 un admirateur en qu\u00eate d\u2019une photo ou d\u2019un autographe... ou de rendre service \u00e0 un journaliste.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a42fd5a7-738f-4af5-83e9-3edb6c633632_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un secret bien gard\u00e9</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/un-secret-bien-garde</link>\n      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 01:00:00 EST</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2018/02/17/un-secret-bien-garde</guid>\n      <description>La nouvelle Maison de la culture Claude-L\u00e9veill\u00e9e, sur la rue Jean-Talon, ouvre enfin officiellement ses portes avec plusieurs activit\u00e9s, dont une exposition pr\u00e9sentant une cinquantaine de pi\u00e8ces de la collection du Mus\u00e9e d\u2019art de Joliette. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a799833f-bc5c-428f-81ed-513cf1a3d206_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n</channel>\n</rss>",
  "headers": {
    "Content-Encoding": "gzip",
    "Server": "Apache/2.4.7 (Ubuntu)",
    "Vary": "Accept-Encoding",
    "X-Rp-Ttl": "900.000",
    "X-Rp-Age": "0",
    "Content-Type": "application/rss+xml;charset=UTF-8",
    "Connection": "keep-alive",
    "Cache-Control": "max-age=30",
    "Date": "Sun, 18 Feb 2018 16:51:45 GMT",
    "Content-Language": "fr-CA",
    "Accept-Ranges": "bytes",
    "Content-Length": "3955",
    "X-Rp-Cache": "MISS"
  },
  "response_url": "http://www.journaldemontreal.com/spectacles/rss.xml"
}